恭祝新一年鄭松泰議員 車毁人亡 節哀順變 合家死亡

今年係選舉年

熱狗一定出返嚟喺度吠

依家開始屌靶就啱嫁啦

等睇佢哋同泛民黃絲左交爭票

俾人公開處決

你班熱狗真係今年可以收得皮㗎啦

簡直係賤種 乜撚嘢人都唔撐你班柒頭